取消香港關係法會否影響聯繫匯率？

我見香港關係法其中有一個特殊待遇係港元可以自由兌換成美元。如果香港關係法係成個取消，咁即係代表金管局都冇得接貨或者買貨，咁聯繫匯率係咪等於自動取消咗？

點樣唔比你換美金

港元與美金掛勾，是由香港金融管理局負責

金管局有錢就可以自己接貨
但美帝可以制裁你直到你放棄聯匯
而且到底香港真正有幾多美金，比人仔廢紙偷偷換走左幾多係無人知

唔會

美國可以令你啲錢匯唔出香港，取消香港銀行個swift code都仆街啦

你講既野似制裁多d
關取消關係法咩事

特殊待遇係港元可以自由兌換成美元
咁係咩意思？

係俾你銀行體系用美金？好似有得唔俾

係唔係即係特殊待遇係冇上限可以自由兌換美元？已取消咗就唔係冇上限...
所以金管局就唔可以無上限咁接貨，咁咪履行唔到強方或者弱方保證？所以聯繫匯率就維持唔到？

問題係金管局會唔會出賣港人!